Gordon Ramsay 整燒肉

馬英九看手錶

黎香港同燒味師傅挑機未

幾能肯定唔夠茶樓d脆皮燒腩仔(with芥辣)好食=.=

啲草做乜春？

同燒味佬互屌

但係望落好吸引喎

佢試過喺倫敦學點心 個師傅（應該係香港人）話10分得5分

求其撚兩嘢都有五分都算好勁啦

呢條鬼佬識條春咩，落深水埗求其搵個燒味師傅都整得好過佢，先唔講佢d 皮燒到不知所謂，乾到無晒光澤，打能晒光d 肉都好似發霉咁，仲要畫蛇添足放d 鬼佬香草落去，大佬呀，燒肉本身就係要食佢d 肉燒焦既味，香草清新既味完全將燒焦既味完全沖擊左，就好似將燒過舊燒肉既烈火淋熄左咁，仲有，配得起燒肉既醬只有芥末醬，學佢咁放d 唔知咩醬落燒肉底一睇就知多餘

放d汁係底onlun79

嗰啲唔撚係香草黎，擺碟黎架咋
酒樓擺朵菊花咁上下意思
第二，咁燒肉應該係買返黎，你點屌都唔關佢事
第三，醬既嘢你要執著既落芥末都要屌啦，靚既燒味係點砂糖架

靚既燒味係就咁食都好食

啱聽，不過如果真係要點就一定係砂糖，唔會係其他嘢

由細到大都淨點砂糖，唔落芥末

芥末係學鬼佬食肉點芥末，原始一定係砂糖

其實而家啲人係咪以為燒肉剩係得中式，好撚柒

有冇人試下翻譯個post去reddit

得佢地識燒肉

呢世人食過最好食燒肉喺吉隆坡